大家嘅初戀係點？

我嘅初戀係一個大我一年嘅女仔，我哋係喺學校嘅service project識嘅。
project嘅第一年，因為有好多人參加，當時冇咩點留意到佢，即係唔係一見鍾情嗰種。之後嗰年，我哋各自都因為唔同嘅原因想繼續去service，所以組成左一個小team，自己一手一腳去度橋同實行。
喺嗰十幾日嘅service入面，我發覺我鍾意左佢，一個我唔應該去鍾意嘅人。

因為，佢有男朋友，而我係一個女仔。

service完左，要做啲follow up嘅工作。我為左確認下自己係咪真係鍾意左佢，不斷借啲意去同佢傾偈，結果去埋佢個hall度。傾談之間先知原來佢同男朋友冷戰緊。
我當時個心小鹿亂撞，覺得機會嚟啦飛雲！準備好個氣氛打算表白，但最後有人嚟搵佢就破壞左。

之後嗰日，我覺得好辛苦，個腦不停諗住佢。但係承認自己愛上左佢，即係要承認埋自己係同性戀，而且佢係第一個令到我有戀愛感覺嘅人，係我嘅初戀。嗰一刻我先知愛一個人係咩感覺。諗下諗下諗唔掂，走左落街散心，就諗，我再諗落去其實都冇意思。
點解我唔率直啲去面對自己嘅內心呢？之後就直接打左俾佢同佢表白。

當然結果係被拒絕啦，因為佢有男朋友，但佢同我講我哋可以做好朋友。

跟住嗰幾個月，我哋日日都text對方，關係開始越嚟越好。冇幾耐之後，佢去左外國intern。喺嗰段時間，佢冇搵過佢男友，反而日日同我text同埋video call，事無大小都同我講，問我意見，然後我哋互相了解，我哋嘅關係漸漸由好朋友變成曖昧。

人常道，曖昧期係戀愛中最美好嘅過程。

嗰幾個月嘅時間，係我人生中最開心嘅時間。

喺佢臨返香港之前嗰幾日，我哋因為價值觀嘅問題喺whatsapp度鬧左交，佢一句
“我做咩洗乜要你同意，你又唔係我邊個”
直插入我嘅心，之後佢就一直藍剔我。直至到佢返翻嚟香港，佢同佢男朋友分手。我約佢出嚟食飯，佢順便俾手信我。

我哋食完飯之後去左行街睇戲，就好似普通男女朋友拍拖咁。嗰一晚我哋都唔想返屋企，所以我帶左佢去坐叮叮。

嗰一程叮叮，嗰一個鐘頭，我哋都好享受，享受當下嘅氣氛，當下嘅寧靜。

去到總站，我問佢不如搭多程，我再送你返屋企？佢點頭，我哋就上左架由堅尼地城去筲箕灣嘅叮叮。

一開始我哋都冇出聲，搭到去中環嘅時候我問佢

“其實你當我係咩？”
“我都唔知，不過我知道你好愛我...”

之後佢就kiss左我 唔係臉 而係嘴嗰隻濕吻 我嘅初吻就咁俾左佢

原來kiss係咁嘅感覺...
我嘅心跳加速到我隻心率錶record到有1xx
然後嗰程叮叮 我哋就一直kiss到落車

嗰晚之後，我哋成為左情侶，但礙於家人同朋友嘅關係，我哋一直都冇公開。

拍拖嗰段時間，我幾乎每一日都會用double嘅車錢去送佢返工、每一朝都會早半個鍾喺佢屋企樓下、買定佢最鍾意嘅維他奶等佢。
佢想要咩我都會送俾佢、每日諗唔同嘅surprise俾佢、佢話一我唔會話二、會特登去7-11買野儲印花換齊佢鍾意嘅嗰套公仔。

但呢段關係維持左唔夠半年。

有一日佢約左我出嚟食飯，話有啲野想同我講。嗰陣時我哋已經成日因為價值觀嘅唔同而鬧交，所以我已經隱約地feel到佢想同我講分手。

經歷左一個又一個以淚洗臉欲哭無淚嘅晚上，我開始冇感覺了，心累了。

一個月後，我哋再因service project而重遇，然後我發現，佢同我哋嘅男性close friend係埋左一齊...我被綠了...

雖然都已經過左差唔多一年啦，但係而家諗起佢都仲係會喊唔停
唔知佢哋而家過得幸唔幸福呢？

大家嘅初戀又係點？

冇

初戀係mk妹

破處

A0

睇到咸哂哂

我都係 但係冇後悔 係佢先俾到我真正戀愛嘅感覺

..

我都俾左我嘅第一次佢

一年後既依加，你喊係因為D咩？
係未放低佢？定係其他原因？

因為仲愛佢

超超超中意佢同在意佢可惜已經分左手太多年，佢唔多記得我

對方都有佐另一半... 似乎你都係時候move on啦喎
呢一年，你仲有冇遇到過其他既對象啊？

其實呢篇野仲有下文架 不過爆字數所以冇打
最難受係我同佢一齊之前 我哋係三人行嚟 而個男仔係渣男嚟

牛丸啱唔啱？

我一諗起佢個心就會拿住拿住

啱！我要屌到佢岀水

冇啦 俾popo屌緊啦

當初feel到自己鍾意左佢嘅時候就好似導火新聞線嘅方凝咁

咁我屌佢個紅衫長腿fd

上次唔覺意見到佢，走左之後就忍唔住不停留眼淚

我明呀 所以block哂啲IG FB

怕見佢唔到

冇fd做架啦算啦